你班學生慚唔慚愧？人哋一日生意損失咁大都夠膽罷工

要補救就聽日認認真真咁罷課

又係你呀?我喺屋企做緊廢青撳下機囉就

？

被逼留喺屋企乜都做唔到只可以做鍵戰

push